其實蕭生英文勁唔勁？

畢左業咁耐仲有幾多成？

認真，好差
成日讀錯字